瑤柱帶子意大利飯 risotto

有冇人試過用瑤柱煮risotto？
有就係我 浸完連啲汁都用埋
今次煮依款係比較杰既risotto
我個人唔鍾意太稀
湯方面用柴魚湯 夾埋所有野超濃海鮮味
最尾加埋2款芝士完美

Ig:

冇台妹
拉

中西合璧

因為比較長 所以中文字幕仲打緊
片入面有完整食譜

gchi

又拉！！！

邊位新會員

It's Raw!!

呢啲先有意思

好過上次見人po喺度扮正宗卡邦尼，把聲仲要好作狀

冇台妹
再拉

冇lamb sauce

多謝你

你知規矩的

把聲好好聽

蘭是詩 詩是蘭

正撚到咁 唔要台妹了

唔知邊個
不過我比較長氣 希望大家見諒

唔好拉
台妹好快會有

唔g

On9仔聲

條片冇台妹就拉

我要台妹

睇曬先拉

一早睇晒

想知柴魚粉邊到買

齋聽配料都知好食

普通超級市場好大盒

巴打有煮開野食？

有無圖 唔識搵

類似咁 啲名差唔多

呢幾日去惠x 百奶 搵下先
希望星期六可以試整到

依隻屋企有
但叫鰹魚？

啲味都係差唔多 可能日本人先分到咩味

次次去超市都好多盒唔同名 但啲味差唔多

日資超市大機會啲有

之前係Aeon買過

台妹呢？

我都係aeon買

好 謝謝

米係邊到買

百佳
你想買意大利米都有

消失左好耐
比樓主收埋左

垃圾食譜趕快收攤

其實想買鰹節海帶 不過唔知邊度買
有無人可以話我知 係咪我眼殘睇唔到

有冇圖

係咪講緊一塊塊個啲昆布

和風risotto

等我星期六學樓主咁整 切少少蝦乾碎加埋落去

日本湯底 無中

係日本食過 正到仆街

瑤柱日本都有嗎

可能類似 我諗donki大把

真係變中式

有

City super其實齊過donki 但藍

衛詩無知⋯⋯

改左名變左傻仔

又笑ME \_/
MAD GAH

高汁，跟樓主條片整下先

香港真係唔知邊度有

Madness樂仔？

如果帶子多啲就正

係啦 donki好多 幾十蚊有包整到好多次

落咁L多牛油

有唔明問我

唔多啦 出面食到個啲仲大舊牛油

Aeon有齊

唔該大佬
下次睇下先

快啲買黎整

想學 留名

支持

多謝

睇嚟你要改番d on9標題先會多人睇

正正經經開個食譜post都唔得

聽日再開先 創意台

又黎

巴打都買左依個日本煲

有2個

可唔可以用蝦醬唔用芝士

好大分別
我試過腐乳 冇試過蝦醬

其實太大火會變色 應該係
雖然我唔知幾大火先會

正常的 洗洗就冇事

睇落幾正喎
我嚟學煎帶子

G持 G持
Btw小弟連上次個Bagel都未整好

嘩會唔會太勁味食唔出帶子味

你唔明影相問我

我都係求其煎

未試過煎帶子
但聽講好易煎到出晒水個面唔香

會炸到周圍都係

彈到仆街

樓主個隻西班牙米煮落會唔會覺得冇意大利米咁creamy?
上次見平買錯左唔敢用

其實我覺得差唔多
但隻米煮完粒粒分明我覺得仲好

用淨D瑤柱拎去炸一炸再審係面應該都唔錯

太麻煩 咁樣會煮得好辛苦
出面餐廳先會咁做

又係咁夜先見到你啲片
搞到人好肚餓呀

你咁夜先睇
冇咩人睇今次

正